丹麥水貂武漢肺炎病毒變異，全面撲殺1700萬隻

水泥隊

係咪照做皮草？

好得意

攬炒巴丹麥倡議勁撚貴 有冇關係

屌

好撚可愛

呢班畜生抵死

你真係有病

算唔算大屠殺 peta係咪應該循例譴責下

幾似集中營猶太人

你都一代丹麥鐵衛啦

又政治

好撚得意 好慘